

- Hacer file in de:
  TusLibros-Test.st
  TusLibros-Model.st
  TusLibros-Server.st
  
- Usuario y clave habilitados: "user" con clave "password"

- Para Ejecutar el servidor

  TusLibrosRestInterface listenOn: 8080

- Para ejecutar el cliente:

  TusLibrosClient connectTo: 8080


